一國一制開市日 升定跌？

升

小升5分鐘後肚瀉

中央指示今日要升

真係跌到七彩😂